其實依家傾古天樂拍戲 會唔會多數一個套餐咁請

A餐 古天樂+劉青雲 XXXX萬
送黑仔

B餐 古天樂+張家輝 XXXX萬
可獲半價請林家棟

經典套餐
古天樂+劉青雲+張家輝 XXXX萬

全包就
古天樂+劉青雲+張家輝+林家棟+黑仔+任何大陸女明星

購買任何指定套餐加錢可以換吳彥祖

dllm經典套餐

超值選組合

吳彥祖加古天樂 = XXXX萬
買足五次呢個餐可以拎古天樂換一次張家輝

吳彥祖換哂啦呢期

出面傳緊化骨龍2000萬片酬堅定流

應該開價就2000或者以上
實收就唔知係咩數
我諗拍港產片 激戰 陀地驅魔人嗰啲應該唔會收太高
係使徒行者同其他合拍片先收正價咁

好似fisherman咁，拍一念無名唔收錢 志明青嬌系列都講緊收300-500萬
但係拍王晶個網劇就5000萬一鋪袋走

我諗港產片都應該收足
佢早幾年拍英皇魔警拍得幾幕戲都收足千二萬啦

黑仔每個套餐都肯定有啦

我諗睇劇本同背景

人工咁高
咪好難回本

掃毒套餐 送甘草

要搵馮導

搵埋杜蛇得唔得呀

黑仔 = 薯條

張家輝當年做古天樂條嗰時都搵唔少啦

記得有次古仔教佢用統計學賭馬贏咗2000萬

咁好帶挈，仲邊會收古仔片酬

古天樂=包
劉青雲=薯條
張家輝=汽水

黑仔=托盤

吳彥祖呢

不過魔警內面佢真係帶動到套戲,好型

茄汁/紙巾

龍蝦湯